[FF]假如d condom最後比人吉穿曬 又冇左淋病 會點？

如題

健康嘅新生命誕生

我怕會有第二d性病

咁本身比淋病搞到果d人又點算

condom穿哂可買過，用之不盡
淋病冇左，其他病自然埋身

所以碌撚先係主體
斬草除根

1）生育率增加
2）墜胎率增加
3）新性病產生